（成功需時）我地今睌暫緩先

班黑警plan左咁耐 驚左咁耐 沒得比佢地show time 仲唔激死佢

be water

羅馬非一日建成!

我地暫緩 但不撤